決定左係感情台搞抽獎活動 將我既愛送比連登絲打。。。。。。

抽中左可以得到我既初夜。。。

抽獎送垃圾

抽到一定送畀我個肥毒老友

貼錢都唔撚要啦

你真係好可憐

唔好抽中我

如果得肥絲豬扒阿婆報名你係咪照找數

笑左

呀婆

樓主嘅愛狗都唔屌

幫朋友報名

1. 樹枝少年

絲打呀

( Show Blocked User - 羊咩1234bb )

唔好咁做

不了

佢可以後入

原來你無搞到啲羊仔

why 要將愛亂咁share比人